陳詠謙 謙謙 有冇諗過未來幾個月去紅館開作品展?

諗起都打冷震

佢而家要做飯唔得閒
遲d